自細有過度活躍症，到廿歲都未好

細細個會坐唔定，返學成日整隔離位
加上除左自己鍾意既野之外
專注力機差，温書做功課跟本無辦法集中
到今年22，依然好動，但都叫控制到自己
唯獨專注力真係無好過，可能仲衰左
究竟洗唔洗再睇多次醫生？
有無巴打都係咁？

駛唔駛再睇
唔係應該一早要睇到好嫁咩

之前醫生話我係輕微，大大下會自己好，食藥會影響個腦發育

真心，幾時開始知道會影響到人之後壓抑自己？

會唔會唔壓抑 改為接受 改變活動去就自己好d?

其實唔洗抑制啦 都係比平常人好動些少 平常人對唔上心既野專注力都會低d架啦

一樣都係 過度活躍 專注力不足
係專注力搞唔掂
記得食果啲藥 成個人呆哂

應該咁講 自己唔鐘意既野真係逼都逼唔到
相反 自己鐘意既 專注力可以好好

係，所以我老母無比我食過
果時佢昆9我係果d藥，其實係維他命丸
諗住等我有心理作用

我諗form2到form呢段時間

專注力低個程度係完全0 focus，例如用左五分鐘睇篇文，然後完全乜都get唔到

我同你一樣，唔覺有乜問題喎

影響到生活已經要睇
你又廿歲人咩育都發哂啦 好似係